我建議我地集體去禮賓府門口唱聖詩

仲要大大聲唱!
半山最多咩呀 最多有錢佬!

不合作運動可以搞埋有錢佬 搞平民唔係咁好!

Push!

100萬人比不上一個有錢佬施壓有用
更何況班有錢佬本身就奶共 唔駛驚失去佢地既支持 如果日日咁搞法班有錢佬施壓 港共可能會暴力清場 到時民意唔會散

希望大家理性討論下係咪可行 然後再組織活動
呢個係和理非活動 禮賓府易守難攻 衝只會送人頭
唔敢企最前既和理非可以考慮
我地只係去野餐 興起唱聖詩歌頌上帝
落黎嗰陣慢慢行 千祈唔好阻塞到交通 阻住班有權有勢既有錢佬搵食!

上帝要接走林鄭

唱聖詩比林鄭仲好

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

推

撒旦同我講已經係地獄留左位比林鄭同一眾狗官

記得溫書先

圖解香港禮賓府旅遊路線

睇下邊日一齊去野餐

621圍立法會定禮賓府

聽唔到架

起碼阻到佢地 半山低密度住宅 你信班有錢佬鐘唔鐘意日日咁多陌生人上黎野餐 唱聖詩 阻塞交通?